如果邊間公司因商場唔開而扣假扣鐘就永遠罷買罷食

好多普通市民會覺得因為示威活動
而令到佢地返唔到工，被無理扣鐘扣假！

有好多刻薄既公司唔理佢地生命安全，
扣鐘扣假等行為...從而令班和理非市民就會覺得受影響

雖然民意係現況唔再重要，
但其實我地都可以幫下一班黃色上班族
施壓力俾啲扣鐘扣假既冷血公司！

有更多假先可以令佢地係有需要時請假！
假如用黎遊行或罷工

重申一次：六大訴求 缺一不可

推

推
好多零售都係

推阿